[認真討論]大敗成因

講真
今朝個個都笑利物浦輸波
睇返過往歷史
大敗邊一隊球隊無
獌輸過比鏝6比1
妓輸過比獌8比2
熱刺早幾年成日比車 利 鏝炒456
軌比鏝炒6比0
所以隊隊都比人大炒過
點解個個會笑利咁大聲
因為你地比維拉炒
大佬呀
維拉咋
上年仲護緊級咋
你上年英超冠軍黎嫁
笑死人咩
我上面啲例子都係強隊比強隊炒
你比隊下遊炒
想人地唔笑你都難啦
成日話平常心
贏就話半力都贏你
輸就話出半力咋 咁都好笑
所以點解你班利咁犯眾憎
唔係無理由嫁

原因： 廢

黑哨，個紅牌完全係黑

一場半場，笑下咪算囉，利派一場膠唔太影響佢爭冠，反而曼真係好q大獲，對波人腳真係唔多得

入黎諗住睇 廢囉on9
你打咁大篇野

轉會窗前爆下冷
咁先有錢買人

😂

可能到季尾會發現原來維拉真係黑馬黎呢

入黎睇下討論最聊定利記

FF今界英超頭四名
熱刺
愛華頓
列斯聯
阿士東維拉

降班
曼聯

我都係
入黎之前諗緊講邊隊

利